不捐血，不捐錢，不買旗 仲有咩

不捐肝
不顧人命
不積口德

不吸煙，不飲酒，不賭博，不打J

不讓座 不捐血 不捐錢 不買旗

不交稅

不工作

不灰鞋

拎綜援，做廢青

不香港消費